其實有無星座唔要面子

個個都話面子重要

關愛座

你厚皮面？

virgin

好中point

白羊😂😂